垃圾幣少都派口罩

雖然都知D口罩係佢金主俾佢做下SHOW
但依條垃圾打杷仔都識出黎做下SHOW啦...

林鄭你究竟做過D乜?

幣少不嬲勁過特首

之前深水埗派錢比窮人

好奇問 呢個post話幣少金主是咪真既

幣少金主？